eBay 求救

想係 ebay 賣野但一直LIST 唔到

個ERROR MESSAGE 係 Your account is currently limited. Go to Messages to find out what you need to do next. 但MESSAGES 冇任何野

已經
1： 確認身份
2：PayPal 帳戶連結到eBay 帳戶
3：有超過50 評分

有有高手可以講講點做

send email to cs